Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 457 唔開訂唔派貨餓死成功人士

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

topic 名

LIHKG HOT TOYS【商業成功人士名單】

正如巴打最接近人的神所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

本期推介 - Steven Chan & Angus Fong(旋拍:mandyeehk)

Steven Chan (文盲陳)
簡單介紹：你班暴徒成日破壞商店，搞到我買唔到玩具啦！

唔識字唔緊要，識得低買高賣賺錢就得啦！據巴打稱，佢係低價入隻DX11

Angus Fong(旋拍:mandyeehk)
據巴打稱，同樣係低買高賣賺錢嘅成功人士值得大家學習

更多成功人士分享：

歡迎未睇嘅巴打click上面條link, 回顧下之前提過嘅人生贏家同商業奇才未睇嘅快D入去睇啦認住呢班成立人士

sunho:連登對我有偏見

仲有呢位

呢位有咩成功事件

呢個日日都係fb見佢
低收高放

琴日定前日見佢400徵vgm隻iron gg既單
心諗呢隻應該未至於要蝕放掛

Sb仲有得訂

佢地應該覺得原價買唔抵，-100先抵

佢成日都係咁
一係就開新訂個日
就開post收單

新post留名

兒家開始還

派未

一見到呢隻，我又覺得到時會on99咁睇住人地900買可取，但自己就拎住張後期單喺到尻等

冇辦法，新生態

哩個偷與被偷都瘋狂狙擊對手，但暫時偷嗰班好似俾maxnut 咬得好傷下
大陸仔link 腎入

呢隻同BW我都等收可取單

一張單有無話最多加幾多個名因為黎緊收單條友話唔係一手單

無限加名,但係認單唔認人,所以記住唔好唔見

好

無上限，加幾次都得，不過一報失就要全部加過名既人(包括第一手買既人)，要一齊上去驗證身份

唔該ching
姐係加完名唔整唔見就安全啦

你買邊隻要加資料

85bd首日動漫首日非一手
加個名個心穩陣啲

咁加一加又要100蚊
ht食水好撚深

一百蚊買個安心

唔加啦比陳老闆賺100蚊

以前100蚊可以加兩張
而家100蚊淨係加一張

加名 都賺到FATFAT

仲要一張單可以無限加

收可取單好過~

平左成千 快搶快搶

隻gg派貨個時 可能派幾轉已經減緊一千咁放

係就好 想收 所以依家忍緊手

1/4 咁正都賤放，啲人冇錢就唔好買啦，想攞黎炒，抵死

依隻肯定多貨過dv

希望依隻野唔好谷底反彈

睇返1/4 joker個頭雕，都幾難反彈下

等派先收啦 派貨一定趺穿原價

我覺得啲人都係唔多唔少諗住hot toys唔會蝕住走嘅心態去㩒曬6隻
當然有人無理鳩㩒，為咗隻85要埋鳩㩒果一兩隻

轉左 So Young Jang
唔係yulli

有d咩慘得過拎住張1/4gg單但放唔出
如果有，就係普通同豪華既單都有

我有一張豪華，我都諗住派到先算
其實隻gg本身幾高質

依家睇埋佢頭雕再決定
就咁睇 So Young Jang啲作品 其實幾好

要睇大貨，辦唔可以作準，經典例子有黑豹同神奇女俠

如果論大貨⋯佢一隻都無

係，最快都要等鷹眼跟住就到2012隊長

隻1/4 gg睇圖就靚，但去到動物節現場睇覺得好一般，之後我即放張單
豪華版收成4千蚊邊度值

1/4 iron man mk42加咁多細節位先收你3580(雖然我知唔應拎當時物價比較)

同埋我都接受曬紅黑g

3580依個價真係好耐無聽過

鷹眼我無睇過實物
2012隊長都係

我隻Thanos...

豹真係好𠹌差

[HB 豪華版可取單 3500$
HB 單體手可取單 500$
現貨 1/4 會場黑武士 3680$
現貨 合金MK7 會場版2680$
全原價不散]

From FB要一次食2隻蟹，但幾平

嗱，我就冇見過派貨既iron man會跌穿原價既，我建議要收好襯依家低水收

心水清

可唔可以個機會佢

我懷疑本身hot toys想出，但好似製造太難？ 就攞曬啲件分曬比1/4spider , 同 ffh spider man dx

隻翼咁大成本應該唔細，同埋實唔多人訂

正如1/6千歲鷹駕駛倉咁，一睇就知冇機會

失敗人士

咩料85單仲賣咁貴？

重有D紅黑GG
上年條傻仔應該收咁多單想賺獲勁,
點知依家係大平賣
大平賣, 85仲係咁貴

電影過後，只留底真玩家

今日出咩SW

收平野嘅時候了

vader mms572同cm mms575中間有2個空位，可以繼續40週年

Ahsoka

想開始追sw啲戲
個順序應該點睇？

123 rogue one 456
或者456 123 rogue one
789 solo 可以skip

今日出Marvel

勁多gg單

今日出薯片獎品

紅黑gg個陣搶到仆街
有fd撳唔到勁唔開心

我要2099

0

safe

撚狗
出左兩個星期一
今個星期一唔出

畀你估到就唔係howard la

兩個星期一開嘅都係開sw，今個星期唔係星期一開唔通

luke 冇左影

Star Wars x2

呢到唔止6

都算合理

陳老闆你出左flash可唔可以出多隻arrow,人都死左你都味出

DC 無人權

Joker 護士

Thor仲可以點battle damaged

如果出發光頭就真係唔知好嬲定好笑

閃光俠播埋S6先出隻S2 suit

我唔奢望出配角，是但出隻奸角比我夾the flash已經完夢

Reverse flash 定zoom定savitar

一定係reverse flash

我反而會揀savitar, 套甲真係好型

包爛面barry頭就正

今年6寶
Mk46 rerun
Mk6 rerun
Mk5 rerun
Mk1
Starwar x2

Mk6 1:4

ua 真係重映nolan batman

仲要上哂三集

動漫出咩 都唔會去排嫁啦

46/47 1/4

Rerun!! Rerun!! Rerun!!

唔好rerun咁悶啦
出下新野

有47，唔要46口弓

開訂個時個個咁諗
最後又要比錢助養炒狗

想睇第2集多d

ht出番忍者大師同護士joker

都唔明netflix做乜9無左第2集

係 我都訂左5張 果陣cut單仲好多人收+1000 拿拿林放剩1張自己玩算

上年又真係乜嘢狗屎垃圾都炒得起既

樓主會唔會置頂你做成功人士

手持2張

eb 出奴域斯機
出得咁疏佢地點維持生意

之前itunes特價淨入第2集

如果HT出50BD但唔露本體既話不如唔好出
如果露本體結構上又多左好多問題要解決, 成本大增
出PPS就可能有得諗...但邊個會買PPS...

Ep6 boba fett真係好正

都唔知幾耐先出貨

有得賣既，我等

夾沙蟲地台

依到無人記得架啦

啱啱砌好影一影
佢喺canon 同windu死唔去都幾夾硬黎

吸引巴你記得咪得

好高質個地台 果然係親生仔

我記得個陣有專登幫佢搵過
Y拍好多貨依家就唔知了

係以前嘅hottoys先有心機做特別地台
而家除咗1/4之外根本冇靚地台

上年開訂嘅靚地台1/6應該係得it同stealth suit？

其餘好似全部都係幾角型地台?

但依家啲1/4地台係偶有佳作
009010011012013
Gg係014同015 靚唔靚真係見仁見智

Marvel 一係六角一係長少少嘅六角
Sw就長方形
所以有比較下justice league算唔差

我覺得015算呢幾年最靚了
不過擺1/6上去效果好似仲好

MAXNUT 開哂名搞九佢哋，直接頭同soosootoys 佢班柒姑碌死過咁，support 手足

又係13樓
間野咁鬼

仲有上fb徵

上次又係13樓偷maxnut貨去翻金錢豹頭
今次又係，今次13樓直頭唔解釋

上次翻人模先解釋
今日跟人風格翻HT頭咪唔使解釋

Everywhere哥住柴灣，以前做過中學IT assistant。

利申：前中學生

我之前仲係13樓訂左 ps4 gg真人頭雕到而加都仲未有

大家平時會係邊到訂副廠野推薦下 唔再13樓訂了

係就爽

係咪有條友痴L線
又偷偷下負皮
又唔係我叫佢偷人同唔解釋

屌你老母幾時派Alita

上完貨又唔派咁撚串?!

上年講到而家 口都臭

呢間野永遠黑名單

又無嘢

無恥到解釋都慳返
真係好後悔喺佢度訂過嘢

其實香港有邊間係figure界黑店？
Toys Beat? (偷maxnut貨豹哥）
九龍皇帝？（閃回事件）

冷門野仲衰過DC

上完貨郁下好無

笑死 上面班感覺撚仲感唔感覺到

猴活:

好強嘅氣

感覺到原來又safe

我張Thanos袋左出街兩個月，都未派多一日

sb係咪會sd錯拎貨sms比人？
我無訂thanos但叫我上去拎貨

Same4月4日單
我估應該袋多4個月

SD左幾多號

咁你收到係派到幾多號

明顯係人地落單落左你個number啦

Cls 咁隻85會唔會派足2年

睇來平民係4月2果日排4個鐘係值得嘅

走埋啲HB應該會快啲掛

合金好似快D
不過是撚旦 睇化左

首日排到大酒店 85真係唔知點算
Thanos仲要唔係人人有訂 85一定一人一隻
85真係預佢1-2年先派完 cls ht公司

點解唔係排隊黨CLS

之前好多人訂幾隻 ht先開始check電話
實名登記

咁派法插到300
都唔知全派未

張單袋爛未
呢啲天氣或者突然大雨都大獲

ht派咁耐真係有d過份
但都記得個時有巴打笑人排成日，自玩遲d訂都唔驚

爛到張單 d字變左BD

遲幾日訂=遲一年拎
唔講以為排公屋

4月3一點半

所以首日d單咪有市場囉

有人用左你個電話你唔知

比人左我號碼機會應該唔大

但果時我都未入坑
身邊都未有fd玩
除非佢撞中我號碼

會員次日已經收得皮

明天有得拎thanos未

派新野 好似係

係張單變BD

一次過派4樣新野 今日係大派貨日

3 DC，1 Marvel

邊4款？

睇左#1/2沒講
請問拎完貨佢張單係會收返定吸已取貨落去？

佢會收番 之後會比收據(保養單)你

基本上而家收單都唔會有咩古惑。。因爲炒唔起

覺得自己放左5月頭既85單係真係做得好
到時差不多時間先再收前期少少單

依家有邊隻炒得起? 我都諗唔到
現貨+1000 係咪已經傳說?

咁又係睇左幾日都係訂價再減半都有

47訂單，我見+300都仲有人接
不過到時應該又原價見
利申自己訂左

Thanos 會唔會破最長派貨記錄

hb叫唔叫仲硬硬地

可唔可以回帶maxnut係咩事？
我仲有張單向toy beat

睇完fb，Soosootoys抄人
咁TOP係中國老翻？定係自己請人雕？

果陣排6個半鐘，比呢度巴打笑on9

唔係會員首日 你排幾耐
都係半年後拎

請人將人哋嘅頭，執少少直接出，如果就咁翻嚟開模，會細4-6 % (好似係）
Soosootoys 唔只翻，係直頭自己出埋包裝用埋人哋官圖先有咁仆街

派SW?

派新貨喇

SW大撚晒？antman派味

咁快派既呢隻

Cody
Qui gon

會唔會全派嫁

派Jawa都味出c3po

咁快派Jawa，我隻CM DX重未有得拎

會唔會係第一隻合金沙鍋

有冇人放都成問題

R2D2個頂都合金嘅
希望c3po出trilogy色而唔係sequels

似全派

兩次都唔係到 唔知聽日仲有無

睇fb 係全派

應該一間就冇曬 仲聽日

你預冇，一個接一個賣

等mando ver.出

睇怕都唔會th/rb見到現貨
呢隻咁冷門

會係fb見返，放心

見到你

忍唔住同你去後樓梯打車輪

樓上有sex toys買

$1900 即刻俾人要
原價 $1490？

開飯了

等你報喜

佢應該失業好耐
終於有錢買飯盒

仲有少量 9沖成功

我病左無出街,
本身今日呢個時間要去旺角

咁肥就唔好著背心啦

買奶粉飲

訓係到
都有人比錢助養佢

唔洗排 但都多人買

肥了

炒鞋炒玩具 FATFAT

仲有，快

最後3盒了

last two

放棄親戚個位巴打
成功買到未

加油呀巴打！

未，而家信和

啱啱賣哂

買過都可以平40？

Henry Ma‎又開飯

開飯啦

我敢講8成人買既都係炒狗，成個hot toys得2成真玩家

呢條友炒唔小啦 仲成日post個櫃出黎

聽日會唔會重有JOHN WICK

嗰堆冇正職真係靠炒野開飯
搶唔到咪當施捨比佢哋囉

條友面皮好撚厚

幾箱JW就引撚曬成班死炒狗出黎

依d先係地台

呢隻高質，如果合金腳仲正

幾正

LIHKG HOT TOYS【商業成功人士名單】

過往名單：
1) 經常出現 + 皆旺閪鋪 + RB CCA 46 商業成功人士:
2) 低買高賣成功人士:

正如巴打最接近人的神所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

JOHN WICK 成功人士

Henry Ma (名人堂人物)
巴打報料: 之前個朋友放咗一大堆無盒嘅hottoys俾佢 轉個頭收返個盒扮只Check件賣

Ming Chow

Seiya Charles

(名單會陸續更新, 歡迎大家提供)

so9sad

咁有時都要扮下玩家

上個月3k 入左隻合金mk7
唔捨得開 而家想賣番出去換ca

世界上冇窮人 努力都可以發達
好似係

個日訂左vader後＝正式落坑，不能自拔

痴撚線

笑咩呀

你來???死利9

小妹做唔起hottoys富豪呀
樓豬

巴打可唔可以借圖for下個新po留言成功人士名單用?

我決定反疤投利 ok?

應該要po埋上鳩流區啦

都ok
想像唔到大熊做chairman 有幾難頂

屌我真係笑到停唔到

po上去ht專頁

我以為係曼德拉

學美隊果位師兄咁樣 每次ht出po都留呢張圖

岩岩睇FB group , John wick 無咩人留言，班炒狗會唔會發癲

拎去用

每個成功炒狗都有ikea袋

屌
IKEA 袋

笑撚死 下個新po用先

好似第一張好d
第2張太多字 冇咩喜感

直接貼呢句上張圖

好想睇Jawa實物係點

連單都無人放

我估John Wick同concept art 46都係for某一個活動新整，但疫情取消左，就出現貨

依到好似有人訂 印象中

JOHN WICK本身係55都RERUN左
CONCEPT ART46就真係唔知點解

番東？

見到有雙倍單

ht幾時同ikea合作

想追
但+500追唔落手

一講即刻有人放

Fb +300可取

許願有人放白仔

冇人接既話，遲早變+100，再等等先

我想要leia+wicket多

我都想，但唔知+幾錢收好

應該貴好多，Wicket d配件

應該收set裝，但+500收首日會唔會太不智
見旋拍有
定等出貨先

出貨先啦 btw截左啦咩

截左

原來上年8月開訂 但感覺好似上兩個月ge事

剩leia版有冇機原價收到

我覺得未必，上隻出ep5果隻跌到咁
今次d大炒應該睇路唔會入好多

咁事實上ep5係第一次出官圖個陣 大家已經唔睇好
但今次依隻好似唔同

炒家邊識睇呢啲

希望啦 quigon個陣好多人都唔睇好
岩岩上fb睇 依家都要1000了

Quigon 應該唔洗咁貴啊

希望大貨頭雕唔好好似obi wan咁縮水

唔好咁貴呀，等緊後追

巴打新入坑會唔會追好多

我都想追

等追cody同leia果set
其他隨緣

想儲JEDI同SITH
其他真係岩心水先入

可能會，都好彩訂得既一半SW咁濟

本身頭雕個辨已經唔算好似
加埋雕個位啲功力出曬名⋯
到依家都要加五百 真係神奇

想追吓d兵
但理智話比我聽唔好

加油，我都有野要追

加500真係太誇張
呢隻我覺得+200頂盡

正解
quigon喎又唔係obi咁樣玩足咁耐SW

就咁縮模，買佢地不如買HC
起碼人地擺明抄

唔能怪得之，突然咁多john wick掟出黎，原來有現貨

想買john wick但睇到post 已經太遲

我而家先睇倒

Sb or RB有？

toys hunter

d炒家好快手

搞到真玩家冇得玩

發覺啲炒狗頭像都幾搞笑差唔多全部superhero一係就直頭ht

Qui gon 應該貴到仆街

都唔係第一日既事啦

突然上黎吹奏
怪唔知個個獅子開大口

九折，但好似要未訂/買過嘅產品先有折

等現

貴嗰啲折唔足 直接定個九幾折嘅價

想訂兩隻平野做會員 再訂mandolorian DX

一日未派都唔知炒成點 呢隻應該好小人訂，個個係到等eg

Sor差啲fake咗你，我都係玩mando做會員，做完之後都無訂過

重甲Mando好撚型

炒狗仲要落井下石

嘩 咁撚賤都有既

真呀，話佢地炒狗姐，唔洗講野真係咁狗既

又唔撚係買黎自己玩，又要買撚曬黎賣，賺得果幾百，比乞衣都唔撚幫襯啲炒狗。最可惜既係，真係鐘意/真心想玩玩具既人就冇，得個望字。

希望john wick 真係keep 住有貨返，頂死班炒狗

低能 日mon夜mon為果幾百

訂咗heavy + mando x 2 + death/ remnant trooper

見到呢d人一律全部排原價

有時唔係話黑心，有d人真係望佢坐到成手單/貨，賣唔能出，最後死死氣加幾十，車錢油錢都蝕能埋

果日見佢返既貨唔少

好撚仆街

入坑2日追2個post已感受到
返正收單都係等，等派貨時再收大把人原價讓或蝕讓返出黎

集氣女巫

女巫既仙氣

今日係咪又有感覺啊？

WW應該都差唔多

今日係EP3 15周年？會唔會有野出

Rerun anakin

好想佢出young and old obi wan

我地日日都會吹奏
你唔見每日都有人話要追邊隻，過追邊隻咩

應該多過cody少少，但一定都係少人訂果種

老版obiwan有出過

沒計既，咁多突然想後追返
都係等派貨期好似仲好收

集氣

無記錯 依到啲人都係訂quigon多過cody
個期太多野訂

呢個回覆我鐘意

依隻叫old ben
個頭雕其實好一般

qui gon同cody比，點都qui gon多人識d既
始終唔識星戰都應該會大概睇過quigon同obiwan打dm掛，我覺得

如果論辦 其實cody高質啲
不過你地日夜吹奏quigon

哩間嘢條仆街精品出嚟，tns figure 都係佢哋，點會黃，cls , 仲有個什麼kol on男jekin Wong ，都係一堆，又扮到好𠹌中立

我就唔怕既，單已追
不過最怕到時又好似jawa咁，一派又+500
雖然qui gon而家未派已經+緊500

依家已經+緊500

最𠹌on9 係soosootoys 大陸嗰邊都從來唔夠膽回，俾人揸咗春袋，但問過熟行嘅，maxnut 其實唔係哩個圈啲人，都冇咩人見過佢。佢又唔點批貨出去

皆旺大鋪，t two

哩間之前隻張飛，到貨唔派，炒價有現貨，派到話換body rerun 先追客攞，仲有好多仆街嘢

收到 睇下有冇fb先

估唔到加500咁癲，年頭原價都有交易

佢有冇fb架

13樓開頭貪佢方便先去訂 而加咁樣真係不了

之前Max 嗰邊有相，toys beat 一早已經搵定人做9 哩個牌子貨，後期知道max 改哂nut 隻豹仔頭，包括km002 隻牙，佢哋直接搵soosootoys（蘇梓賢，香港） 搵max 改泥雕個師父（FB梁成瑞,大陸仔嚟）攞隻改好嘅km002 ,自己開工，但用人哋官圖收訂，仲要自己先出貨，俾班客屌到仆街，哩班toys beat 仲要講風涼話，話以後新牌子，睇定啲先，maxnut 搵人查，原來咁L黑喑

未必有13樓咁齊，但大路野都會開訂

仲有tns fingers ， 哩個劏鬼佬，一般第三方佢哋自己都做埋一份撈埋去，台灣，美國都中哂獎，哩次花生大大包，佢哋可能以為maxnut 泰國人嚟

真仆街

做鋪頭連誠信都可以出問題
左手收錢右手交假貨，真係勁仆街

等天收啦

今日問清楚，maxnut 都答咗我, 我update 咗可睇一下，另外佢個page 都開哂名屌㗎啦
（maxnut 版 vs toys beat version)

原先個菲律賓佬用toys beat 版開箱（最on 9 係km002 開口版到依家都未派哂貨，佢哋話會收翻哂再執靚啲換包裝先出）

T two 鴻光商埸，簡單啲上皆旺，其他現時點19 鋪不作任何推介

feel到又係safe嘅感覺

我提佢哋改番先，又有soosootoys未開名當時，哩條友仔先係核心，冇佢收風刮料，邊有扑得咁應，而家轉咗個名top , 你睇佢哋換相like 嘅大概已知咩人，有幾多人去做哩啲仆街嘢

同max fb pm 緊，對話不可share ,圖就可以

唔該哂你 上次去收哂鋪

soosootoys有無實體店? 定係facebook page?

gchi 世紀

GCHI世紀黃店

原來有，搵下原來炒到3000

一鑊姐，相信佢哋賺嘅豹仔錢，臭朵後會嘔突回吐，今年過年後又寄唔到大件嘢，依家max 又做9 佢班友仔，自己貨仲要靚仔，咁人哋反擊大力啲好正常

Page ,專做xmen 之類冷門on9 嘢，一開始係跟eleven 做（佢有親戚開廠做Disney 嘢），之後偷人Logan 改隻soosootoys version 出嚟，之後直接包沙井梁成瑞，哩個棍頭專幫第三方加頭髮，皮膚細節，姐係話，你每改一次佢哋自己先賣一次

*上年泰國nut 已開名屌soosootoys 同梁成瑞呃佢畫3D 唔俾錢，soosootoys 自己出咗deliver lawyer ,但當時maxnut 未出現

Page , 佢哋有好𠹌多牌子，但佢哋一般香港只交toysbeat , tns , 同一team 嚟

同行都係咁，何況客，啲貨一靚啲自己出去食一浸先，cls公司

啱啊，起碼有錯覺似ht , 你搞個大眼仔，學咩人出鐵盒屌你，佢哋話今次用價格打柒maxnut, 原本2xx 一個，依家3xx hkd 2 隻，大陸仔都唔要

其實香港有邊間係figure界黑店？
九龍皇帝？（閃回事件）
Toys Beat (信和13樓)? (偷maxnut貨豹哥）
Soosootoys（蘇梓賢，香港）& 梁成瑞 (大陸仔)

以上資料有無錯? 有無野要修改?

閃回係咩事

仲諗住去13 樓訂thanos個王座
依家真係不了

比人踢爆完後:

Tns fingers, 同toys beat 一班人
暫時公佈有能力做假貨撈去博大帽嗰班，其他方式呃客嘅唔開費事混亂

其實香港有邊間係figure界黑店？
九龍皇帝？（閃回事件）
Toys Beat (信和13樓)? (偷maxnut貨豹哥）
Tns fingers (同toys beat 一班人)
Soosootoys（蘇梓賢，香港）& 梁成瑞 (大陸仔)

哩條𠹌樣都係扮黃呃9 手足

仲呃鳩台灣人錢訂雷神

Dllm , 俾我發現埋佢翻牆，仲話自己係洛杉磯嘅，反中亂港就係呢啲七頭皮

係, 成鳩日share政治立場偏黃嘅新聞...
真定假黃都好, 唔政治化佢, 總之就係一條仆街黎

遲D整個整合版先

扮嘢呃𡃁仔，黃藍都係咁話，敗類嚟

我有叫佢哋搞，佢話全部對話，做嘢都有錄音同video，慢慢嚟，等嗰班柒頭皮應機先出聲

乜3又派貨了

Thanos

以後清泉係咪得返世紀hobby

派到邊日

5月15或之前

2018年5月15日之前

點解可以派左咁耐都派得咁慢...

7月尾單睇黎要等到下年

你老母 我隻alita幾撚時派啊

want +1

想收 但貴到離地。。

點解咁傻要助養

有無人知marvel d貨派到邊隻，，幾多號

Wa

舉盾.jpg

訂左47，呢隻原價都唔會買

冇頸套條頸勁長

電話長響無人聽，想問都問唔到

有冇入fb鳩流區

咩年代仲食炒

聽住先啦，之前到出貨咪又係搶住要，之前又話個vemom乜乜柒柒，送都冇人要，依家派，咪又係話實物好撚正

你唔覺條頸攪到好長咩
咁都ok

邊個話正？9流區？
垃圾膠都正 笑撚死

唔知仲有冇剩，尋日失去親戚，今日又會失去咩

我見啲人收都+300up , 放果個點止

失去份工

果隻venom
一千都嫌比多左，同埋唔會搵位擺隻咁嘅野

送都唔要啦 曬位

你大我呀
貼錢都唔要

鳩流區係咁吹奏

仲有人+2-300徵

都冇啦，去到

但老實講，就咁講個頭 係幾高質既

你留意下就知道係托價

唯有睇緣份
炒就唔會食架啦

點冇呢

配件好似總共有8件 加地台 唔係咁抵
但有得原價係RB買 又好抵

執輸行頭慘過敗家

終於又派大媽啦

除左JW重有無其他

按錯推文

猴活表示: 我想幾時rerun就幾時rerun，超人等左幾年仲未派曬，都唔爭在比jw打下尖先啦

要植左髮先似

堅定流，係就我唔洗食炒

派新野

機會係留比有準備既人

賣緊47

想問吓咁多位mark7係咪已經派晒
想收返張保養單
Thxxxxxxxxx

係。

派完都就半年

頭髮個條分模線太明顯

隻隻都明顯架wor

申手申到你 自己打去問喇

大家有邊個未派貨嘅頭係穩陣唔會出事
我覺得pennywise同hellboy呢d半cg頭先可以

nebula同ip可以期待吓
我覺得

alita都應該冇事

SB有現貨

同一個師傅隻newt算年度最大驚喜

Rocket 99%冇事

nebula冇植髮已經有先天優勢

jw？

BATMAN

雕得最似個幾個好似離左職?
KYUM KIM 同KOJUN好似冇炒過車

全部自己玩，有ht 個朵，閒閒哋一年執50 個以上走唔甩

Kojun係最好最穩定嗰個了,隻obiwan出得柒左唔完全關佢事
可惜唔做hottoys了

邊隻？

呢張圖都算睇得出邊d新人有潛力，邊d冇料到

一線勁個D走曬
得番D女 同D新人
不過雕成點都大把人訂

其實係，唔植髮冇咁易出事

HWAN KIM

呢個有潛力做yulli接班人

其實差過yulli好多
Yulli個問題唔係冇料，但作品好多時用太多個人風格去展示出黎，你叫佢雕隻似嘅完全冇問題
Hwan Kim直頭唔識雕咁隻白仔都係print出黎加details咋

有啲擔心bw同wasp，佢之前幾隻都係辦靚但大媽經手之後變左第二個樣
bespin leia，ww，黑豹

隻wasp 我有d期待

你地成日屌Yulli, Kwan Kim咪仲衰

真我上面有提過下

而家咁睇落GOX都好似窄窄地

其實佢地係咪向淘寶訂，如果係嘅話咁直接淘寶訂使乜益佢地

係咪地庫嗰間？

一次過派6隻batman

Btw一上一樓嗰間係咪藍？

女人街 鴻光商場（門口有個阿姐賣假𠹌巨鳩）

隻tony唔出事已經要還神
Grindewald 樣唔差但五官比例出事

運費，其實假$ 差無幾，大陸寄香港4-50 ，送到上門，一定快過香港，dam 之類

件貨出唔好有好多原因，師兄以為一個泥雕可以走天涯？

講起運費maxnut粒頭用順豐寄
見到運費要成30蚊，粒頭先收人$388究竟佢賺乜

nebula覺得

巴打有冇頭雕重塗師推介

rb都有 batman棺材現貨

日日散

人哋擺明玩野。佢做好多靚嘢全部唔出
依家佢哋淘寶9 成9 賣嘅鋪頭都只呃訂，唔會有貨，都幾𠹌臭寸，但我鐘意

喂食環！ 我食完好肚痛

慢到仲未拎得

賣得多差佬唔一定藍，但光頭閪sir 嗰次佢開訂差啲俾人裝修

即係Top=soosootoy?
Toy淨係買過便服新joker
個頭雕仲靚過toys era大貨

John得配件花時間造，其他西裝衫好cheap
唔夠錢咪拿拿聲rerun補下倉囉

集運$1x人仔寄兩盒1/6都得啦
仲平過搭車去旺角拎

2樓上過一次，見到啲膠價就不了

佢貼出嚟啲字好藍feel

有1300？
格過價見到最平1400-1500
1300實秒

嬴。知唔知最緊要係咩？

冇人排

又話有炒狗大媽

排完買完走晒

係都買完 走左啦
買野要幾耐時間

住好遠買唔到
不過都唔會食炒買
寧願玩少隻

咁行埋街先買

未買過野
SORRY

而家過嚟仲買到喎

咁搏呀師兄
買唔到就好笑

應該ok， 眼見有3 箱

算，留返比其他巴打
其實係我自己興趣唔大

你想要邊隻先
不過th幾點閂門

行樓下嗰啲咋喎

still have, 唔使排

咁你食埋個飯飲住杯野慢慢行啦

我兩隻都無咩興趣，只不過講吓叫大家唔好幫襯炒家

琴晚到今朝食炒個班

邊有咁快賣唔出

開始人多

好似唔多了

th要出面排隊了

係咪可以貼多次喇

揾呢度d買到既相串尻佢就啱

好串

今日早左去排
買到了

呢條撚樣個AC應該都係假AC黎, 專炒賣

岩岩係唔係有CHING 出緊去

又開飯！

未出門嘅自己諗嚟唔嚟

搵人買到既覆返佢：買到啦，留返比個孫玩啦

有，佢話住好遠出緊

th賣哂了

勁 9流區一報
唔洗10MIN 賣曬
CLS

大家估吓聽日仲有冇

JW啫有無咁恨要呀

擠牙膏式清貨

仲諗
依家排定啦

真係好多人冇訂咁

人地有 我都要有

幾時到白仔

屌，又冇曬，一上到去就冇曬

有人助養咗佢了

不要再說了

見撚到啲大媽去買 on99咁

成星期都仲係到

名都唔撚識讀，屌你老母，同啲藍絲咁撚on9.嬲